我宣布 如果有人搞垃圾車垃圾站一定係警察做

大家有無睇joker 最令市民反感就係 垃圾周街都係
我建議大家得閒既時候 為左衛生唔好惡化 大家一定要出黎清理翻

推

721 831 新屋嶺強姦

大家跟分類黑紅藍同攬建制派啦。

我成日見有人抬垃圾桶